星座撚入一入嚟

有耶穌你唔撚信 走去信12星座
你知唔知我整你地出嚟個陣 唸左百鳩幾款性格
你地就走去信個濕鳩星座 地球有70億人 如果個地球人得12種性格 你班撚屌早就死鳩哂啦
如果有一日我打爆左個星座 你地個性格係未會無左呀?

乜鳩打爆個星座牙Ching
講乜鳩牙😆😆😆

Chung ho ball

既然信耶穌
估到屌星座
認同啊師兄
十二種太少
睇ＭＢＴＩ
２嘅４次方
一共十六種
先至夠精密

真膠定假膠 分唔撚到